廖慧儀根本係PR 公司派出黎

一個廖慧儀就洗走淡化之鋒周庭入獄有線炒人冇人講？

仲叫條仔跳樓

日日大把手足判刑咪又係冇人講
周庭gphone先有人講

乜水？

pr出幾錢安家費叫條仔跳樓?

曲直難分

冇呢單嘢
平時冇留意冇討論黃丶周呢兩人嘅人係咪都唔會在意呢兩個人㗎啦

樓主好波

係！佢條舊菜都係PR嚟！用生命接job！

樓豬咪係PR公司

一對狗男女都洗晒版

你話
PR 公司趁機出黎煲大件事
或者 PR 公趁機出黎話 PR 公司派出黎 (好似樓主咁)
都仲有得講

香港deep state

岩牙，deep state有咩做吾出牙

死黑警!

可能係被自殺
刻意淡化咁大件事

Danny仔Deep State

你好撚醒呀

有無諗過 阿sam根本無死到

兒登仔最撚鍾意推無撚聊/邊個做雞嗰啲花邊新聞

我覺得佢未必係pr 派出黎 但絕對係班pr 放大左件事

明明 之峰 周庭 被捕 件事大咁多 我地更加要將呢件事比人沖走/沖淡 佢地3個咁年輕 因為幫香港出聲 就比人政治打壓 想做嘅野做唔到 無自由 獄中過生日 仲未計入面可能有d仆街 懲教狗 可以糟質佢地 。

唔係話Sam 嘅人命唔重要 但係宜家嘅我地 的確係踩緊同伴嘅屍體向前行緊 呢排 幾多手足入獄 靜雞雞被自殺 唔通就無呢d娛樂新聞咁重要？

請記得呢段咩時期 有咩要先做

如果唔係......香港人或許會娛樂至死吧